Save HK藍絲：仔大女大跟黃人老豆走，現在有一剎那都很討厭這個政府！

阿仔好波

難分真與假

冇返工冇供樓收皮啦佢

冇能力養得起自己就唔好係屋企出咁多聲啦
番入廚房啦

好可憐個老公同啲仔女
呢啲女人形狀嘅污染物真係害人不淺

藍屍點覆佢

拎綜援囉，垃圾

咁老做雞都無客㗎嘛

有冇藍絲要咗佢

藍屍狗無隻值得可憐

想睇藍屍comment

個女人會上saveHK應該係深藍
黃老公因為咁而離婚絕對唔奇

笑到出汁

等睇留言

擺明黃絲扮

佢有得分層樓同贍養費
純粹想知有無得分

回不去了

撇除作故仔

如果個女人有承擔做人老婆阿媽嘅責任
為咗政見問題搞到咁
咁老公唔要
阿仔唔理
一係就兩仔爺都仆街 一係就個女人本身就有問題

樓未必有得分

但贍養費應該都有
但唔畀贍養費 條藍屍都無錢告鳩佢老公啦

絕對唔仆街 恥與為伍
唔好講咩天下無不是之父母

叫「國家」養佢呀

老公同仔女都係黃嘅話

係咁嘅生活環境，想像唔到個女人會係藍，係咪平時成日群埋啲藍絲八婆

成個page日日都發放正能量

可能係個D "女強人"
眾人皆醉我獨醒

抵撚死
藍屍個個都永遠唔識反省自己有乜問題

樓應該有得分，就算落一個人名都有
所以有D富人好抗拒結婚，怕俾人分一半身家

兩仔爺都仆街機會細

屌你 抵鳩死啦藍屍

搵大波man執番劑，再搵李偲嫣搵番份撐警工啦

咩女強人得幾千係身

無返工

似係
又唔洗返工
最大機會係有藍絲八婆friend

應該有藍絲狗公架喎

師9群埋班師9，買送打牌睇cctvb睇到洗撚曬腦，無分析能力，成世人淨係識煮飯買送但學人論政，咪搞成咁囉

有冇藍屍COMMENT笑下

我都覺

有幾千蚊去偉大國家都能正直做個心靈高尚既支國人

煽動仇恨政府

抵玩啦 廿幾年唔洗做嘢

樓主可唔可以cap comments btw cut好d張圖咪自爆

如果平時同黃絲老公阿仔係感情好多溝通的話
個女人應該唔會變深藍
應該平時都少傾計

好奇問下,如果佢老公賣左間居屋移民唔分比佢
係咪等如變相走數

你仲有黨呀

200幾個回覆，
啲藍絲講啲乜呢？

犯国安法喇

笑死

藍屍：「分化撚，已報國安」

樓主放埋留言出嚟啦

點搵李偲嫣？

係咪真架
唔好氹我開心喎

落去搵

討厭這個政府
國安法侍候

分條毛
睇慣咗支那新聞？

典形大愛撚

總之兩邊都有唔岩
如果藍絲係好人

堅決支持牛頭馬面

你啱

樣柒心地好都好
奶共但有樣有身材都算

樣柒又樣衰又無計傾仲一齊做乜

網上靈堂轉營

留言呢?

會唔會係自己問題？

會搞到仔女都唔撚理佢好明顯個人本身好大問題啦瀨落政治度

LM 睇回覆

如果女人真係冇收入，好大機會分到

還有党

藍屍:依家先來同黃屍割席

唔關上唔上savehk事
今時今日仲撐警既全部都極深藍 - 紅

假左啲，擔心佢會比admin踢出group

個post出左40分鐘就俾人del左啦

係個d 以為自己看透世事既ＯＮ９

做得藍絲就預左

離開都關反送中事

你係咪唔撚識字

唔好咁天真
19年大把手足講班仆街廢老為撐警趕自己仔女出門口

咁多頁仲未有comment 睇

Post上網做咩
想煽動人仇恨政府？

藍絲老母連老公仔女都頂佢唔順

黃藍是政見，黑白是良知，上年721 831之後仲撐政府就抵撚死啦

會唔會佢有份去果d 撐警啊果d集會job
佢d 仔女先咁大反應

叻仔

左膠 ： 咁同共產黨有咩分別

咁好笑

唔一定要去埋先咁大反應
我屋企條深紅廢老都冇去過
但前年日日叫解放軍快d落黎殺曬班後生

樓個名係寫個仔個名
同老公離婚分條毛啊
都唔係佢老公層樓

老雞是沒有人要的.jpg

若然屬實，贈佢十個字：

黃籃是政見
黑白是良心

拎錢走咗去英國，冇引渡條例，吹佢唔脹

利申：似作估

真心想佢地中大大個迴力鏢

你呢句會被左膠曲解做： 正因為有良心先要照顧佢地

做g有冇市場

出街是但搵隻警犬養你啦

你老豆爛賭爭人債,幫佢還清又走去賭到借大耳窿
你都同佢斷絕關係啦

做多咗啦

上面好多打手作文

可以叫藍絲捐錢俾佢

憎港共但又撐港共

支那狗你仲有黨呀

個老公同仔女可能已經頂佢唔順

唔係假膠啦，之前都出過幾個post架啦

煽動他人仇恨政府，犯國安法可以去坐監食水飯

支那先冇得分 婚前財產唔計

香港會分 普通人通常分一半

还有党呀屌你

好波

第時黃老豆帶埋仔女揸BNO移民英國識個鬼婆
你留喺香港慢慢嘆啦

批死你就算兩個一開始係民主自由國家發展都唔會好收場，歸根究底兩個人價值觀唔同

兩樣野嚟㗎喎

不論老豆定老母爛賭都會影響到家庭 影響埋自己

我講緊嘅係 如果個老母唔係本身就有問題 例如爛賭不負責任虐待等等 兩仔爺淨係因為政見不同而做到咁絕 咁就係佢哋兩個仆街

而假如兩仔爺忍佢好耐 政見不同只係條導火線 咁就係個女人平時已經乞人憎 只係籍今次事件趕佢岀街

正如你都唔會因為你老母信地平説 日日同你講地球係平嘅 你就因為咁同佢斷絕關係家嘛

So? 自作自受

條路自己揀 仆街唔好喊

似假膠

有時真係忍唔撚住笑
除左 恭喜之外仲有咩好講

嫁鄉黑敬，享受合作社百億

政見點會唔影響家庭
你又知個老母平時係點
淨係日日嘈交,偏激d已經可以升級做家暴甚至殺人啦
如果要知道所有前因後果先評論,根本冇任何野可以討論到

班藍絲唔係死老豆就離婚一係生意失敗賣樓

你講到咁夠冇得討論啦
你同我都唔知前因後果 大家都係各有各假設

有無人係group可以cap下留言睇下

做天使囉

有個黃老豆

同藍絲眾籌吖嘛

你唔覺得老母日日發表藍絲狗言論足夠成為趕佢走既理由
呢樣已經冇得好傾落去

關咩事，逃犯條例夠可以令一家人更團結㗎
係因為你冇腦選錯邊啫

其實明知自己要靠老公
就唔好藍到出面啦
靜靜雞拎家用幫襯藍色經濟圈咪幾好

平時喺屋企煲大陸劇 睇cctvb新聞
識啲藍絲師奶圍爐 無返工不問世事 之類

del左po

有無人post下留言上黎睇下

真 佔中個時仲係深藍嘅兩老依家變晒深黃
依家日日都好和諧
一齊屌鳩個仆街政府

藍人冇良知，你做老公同仔日撚日聽住個老母/老婆講埋啲冇良知既說話，係咁被語言暴力，又冇腦，仔又大，又唔靠個女人搵食，點解唔離婚，個老公都老啦收尾幾年仲要對住條八婆咩。

因為言論所以要趕個問題（可能）得政見不同嘅老母岀街

咁藍家長趕黃仔女岀門都冇問題 反正16歲就可以返全職又有得搵社工幫手住臨時宿舍

當佢乜都冇既時候識得醒太遲啦

最後一段好曲

靠家用養大仔女
唔知以為好撚偉大 咪又係用老公仔女啲錢 傻閪

一句話因政見離婚
我點撚知你係咪清白

隻老女人覺得香港靠中國靠藍屍靠黑警先繁榮到嘛，一定唔會係靠佢黃人老公仔女啦，出去咁~多朋友，實有有良知既藍人收留佢，同佢定啦

驅逐家中禽獸

分分鐘財產同層樓離婚前就轉咗俾個仔
咁的話係咪就係咁先？

有咩問題
而家世界咁嘅局勢
一陣佢篤我灰咁點算

savehk d人生活都幾精神

來！我門集氣支持！

佢無供過樓 基本上都無佢份

如果前題係純粹政見不同,我一定支持你原先咁諗,趕人出街係有問題
但依家重點係在於個老母係藍絲
藍絲俾人趕走=抵死
藍絲趕走仔女=仆街

又或者咁講
你話仔女趕老豆老母都可以解話唔想養佢,有錢銀利益問題
但老豆同仔如果係你口中既仆街,一定唔會忍佢年半先趕佢走,721後仲撐警已經兜撚走佢啦

佢d牙真係好撚齊

反了反了

哎呀 抵啦

兩樣都有 不過人都走撚左 分條撚

又造遙生事

cap 埋d 留言得唔得呀

我 真的 笑𠹌 咗

李私煙死咗啦

笑撚左

抵死呀

咁咪幾好
攬撚住save hk 妹下妹下咪安樂囉

唔見棺材唔流眼看
佢到呢一刻都仲覺得自己無問題

點解d人乜都擺上個gp度講
有哂名有哂相
宜家做棄婦喎
好光榮咩

blue foot

5千蚊夠哂啦

點會冇得分？
你支那大咩

10幾年前啱啱玩social media啲人都係咁

對呢啲廢老嚟講上年先係佢哋嘅開始

識玩，叫人俾錢

出返五千蚊個月當賓妹洗可以考慮下

nmslese silhouette
點會姓Choi呀？
Cai吓嘛？

重刷囉

老豆仔女好波

熱烈地彈琴熱烈地唱

有冇人屈佢係鬼係黃絲

抵撚死

做工人姐姐起碼24年×12個月×至少5000人工 = 都有百幾萬架

明顯佢對仔女都唔好，無理由佢仔女見佢訓街都唔理

你返去含撚啦屌你老母

痴撚線你老母死撚咗喺度發癲

最後個段係多9魚

你呢d咪偽善賤種囉
721 後仲撐警既根本唔抵可憐
Spin 返過去扮受害者

私煙都死9埋啦

如果真係打手作文，呢個都算高汁，用字，語法都幾神似

其實佢又無講錯者 正常屋企就算黎到今時今日 最多咪當見唔到對方 淪落到訓街個仔都唔撚理 個老母本身一定都係仆街到極先會咁 唔洗咁激動呢

想睇comment

睇完袁家 你會覺世界無奇不有

你係垃圾左膠偽善撚
懷疑好多兒登仔中文閲讀能力好有問題 個腦淨係得兩元對立非黑即白

講得好撚清楚
1. 政見問題只係導火線 仲有其他潛在問題 個老母本身仆街所以先趕佢岀街
2. 淨係政見相異 冇其他家庭問題但趕老母岀街 咁兩仔爺係仆街

on9就嚟要逐字逐句捉撚住隻手指住嚟講啲人先明

習慣下啦
你唔係黃到被政府針對
都好易俾人批鬥

一向係要同大家講自己有幾慘架嘛
好快有人會接濟

你真係唔撚識字 郁啲就屌老母賤種痴label
成個世界除咗政治就冇其他嘢 咁你都幾慘冇感受過家庭溫暖

上面都有人有唔同意見 同佢傾咗幾個cm交換諗法都相安無事 得你成個白卡癲狗咁追住嚟咬

照你咁嘅標準 有良知嘅人應該杯鳩奶共嘅任天堂所有product

藍絲有咩comment?

祝仔女同佢哋老豆一生幸福

死人都可以投票啦 死人撐警 有咩出奇

條list有無多D

你還有黨呀

唔知有冇get錯你個意思
我個1 2指可能係呢兩種情況

我覺得遊戲同屋企人冇得相提並論
唔玩任天堂咪玩Sony囉
但屋企人冇替代品喎

我都主張窮人生仔正仆街 當仔女atm咁收家用都係仆街 父母對你唔好應該斷絕關係不相往來 但如果父母做到合格線以上 淨係喺政見問題上唔夾 你咪同佢冷戰減家用囉 去到趕岀街又絕咗啲

個老公都係 照個女人嘅説法 結婚之後就冇做野 姐係離開職場20幾年 咁樣唔比錢唔比樓趕佢岀街姐係要佢去死 照顧屋企20年冇功勞都有苦勞吖 飯餸唔會自己岀現喺枱 衫褲唔識自己洗乾淨晾乾摺好 都係嗰句【淨係政見不合冇其他因素就要趕岀街淨身岀戶好過份】

人哋出嚟求包養啦擺明

搵私煙要問米喎

曲直難分

邊位連燈仔？

原來721 之後仲撐警係「政見」

唔係政治，係良知。
唔好將良知同是非黑白偷換成個人立場問題。
你老母日日係度睇虐殺貓狗片，仲要睇到拍晒手，然後日日想洗鳩你腦迫你支持。 你唔撚走，你都有問題啦

是非不分已經唔會係好老母

手足

老豆好波
利申 非叫人分，係個政府搞到咁撕裂

如果老豆將物業直接轉入個仔名下再離婚呢? 真係無得分了

藍絲夫離子散

做on9野仲要零貢獻 分咩

幾時先ban New_Fod_美斯呀
成日見到佢

因為唔夠正能量

《借位share》

第五篇: 大屠殺 – 維吾爾人的悲劇
Genocide 種族滅絕
Massacre 屠殺
Killing 殺戮
Sterilize 絕育
Concentration Camps 集中營

「我與所有親人失去了聯繫。現在我不知道他們是否安好，是否仍然在世。他們就這樣消失了。」
一個維吾爾族人的故事。
一個民族遭受種族滅絕、器官摘取、被囚集中營的故事。他們的基本自由、生存權利，甚至民族的根和文化，都被高壓政權不人道地奪走。

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

仔大女大一蚊都唔俾老母
都估到老母仆街
無端端假設佢盡咗責任做乜膠
未見過仆街父母？

犯左國安啦

你唔講下
踢的仔女出街果的？
你狗黎？

呢樣真。鬧完交火遮眼有咩做唔出

西偟利亞人藍絲版

你文盲唔識閲讀理解？

係 所以叔一燒 掉磚失手打死廢老仲撐黃就唔係政見 係有「良知」

我夠可以咁講啦
講到好似黃營全部聖人咁

攪錯呀，唔等世人欣賞下

藍絲要去陰間搵偲嫣bb搵工

符合國情，等d藍狗體驗下無言論自由

仲要供呢的女人真係想死

賣黑絲囉

覺得係曲

好難得無錯字

走咗唔返香港 一個仙都唔洗比啦
告條毛咩

應該係日日群埋班中國人師奶度
日日喺度鬧人暴徒歌頌中國
又話老公同個仔好去遊行
日日霸住部電視開cctvb新聞洗腦

應該仲埋啲上淘寶買電器
去錢大媽買中國肉之類

一向禁放負post

發放正能量

真架 正常係分一半 身邊有人有經歷過
希望個老豆醒目一早過左層樓同資產俾個仔先申請離婚

想睇留言

佢地個度不嬲會del 唔啱admin心水的post
佢地一早習慣啦，佢地的和諧同團結係靠滅聲做出嚟

左膠

如果老豆退埋休就仲開心
贍養費都冇

落下面搵李私煙？

咁敵對陣營，對方都係想我地死姐，咁我地要對返佢地寬容？人地對我地係作戰狀態，我地就用愛與和平穿方坦克感動對方？

明乜鳩姐，關咩閱讀能力事，人地擺明係唔同意你既第二個論點啦
你認唔認同人地諗法，即係政見不同而離婚係ok，呢個係另一個問題，但唔存在人地唔明你論點lor，唔好自命高人一等，話人地閱讀理解能力有問題

去搵娜娜開工囉

出身了係咩意思？
點解果班人無論講野寫野都可以一舊舊，得佢地自己班友睇得明？佢哋啲暗號黎？

日講夜講，藍嘅都頂你唔順

你還有黨

真.眾叛親離

真係廢佬一個 錢靠家用又唔做野 睇個樣除左生個仔女出女冇其他貢獻 為生而生果d

唔洗返工喺照顧屋企唔係問題，
咁多年啲家用全部洗鳩晒？
咁多年每個月儲幾舊都唔會搞到臨老冇錢卦

無良知既人，係咁既下場架啦

屌你個廢人
咁撚無用就咪同老公唱反調啦

所以中產一直話搵夠走人就係咁解

爭取任何嘢都係益班貪生怕死嘅人

狂賀

你老母個閪
一係就臭到仆街 一係就有性病

噏中年年有今日，大陸又黎料